我們之間的回憶 全部都小心地收集

我總是偷偷地哭泣 像倦鳥失了歸期

哦 好

Google咪搵到